[推到記者見到] 一有記者會記得問下 點解警察嘅防護裝備齊過醫護嘅防護裝備咁多

聽日記者會真係唔該記者朋友問得有水準啲

幾十個黑警換曬連醫護都無既最高級保護衣

咁多個post都已經講咗 呢個正正係封關以外醫護罷工嘅最大訴求
醫護爭取唔到嘅嘢 我哋幫佢爭取
講明齊上齊落 係咪先 支持醫護唔係得個講㗎嘛
我要記者會之前 所有記者都見到呢個post

推唔郁都推

高下立見

記得問埋佢哋點解醫護冇csi口罩

幫手推

據我所知呢個時間 好多人㗎喎

推

叫黑警除口罩先啦

記得問埋佢哋點解醫護冇csi口罩
但係其他公務員有

殺人犯唔配戴口罩

Push

仆街啦死曱甴

有冇記者

推多幾下瞓

10

9

8

7

hi 你最近還好嗎

所以林鄭唔戴

6

點解班狗唔洗守隔離營
要搵童軍

仲有張自拍既cap圖 🤳

5

4

黑警全身高級保護衣玩自拍

黑警全身高級保護衣玩自拍

btw nice emoji

個個都返工？

大大力推

推黑警老婆臭化閪

721

狗帶狗罩夠啦
推唔到都推

push

尋日港台同蘋果都有問
不過冇答

Yes please
班狗配咩

其實所羅門知唔知

要引導式咁問
1依家香港醫療裝備足唔足夠 醫護保護得夠唔夠
2醫護站喺最前線係咪應該擁有最好嘅醫療設備
3點解班狗嘅醫療設備好過班醫護 理由係？

，

推 咁救護點解裝備比黑警更低規格
調查裝備分配問題

接力

Hi

一早就應該問裝備問題，仲要追問!唔好佢話點就無下文

推啊！！

做記者要醒目少少
問到答
好似利君雅咁

班狗咁叻，快啲上武漢救同胞啦

推呀

叫佢問下67醫護點解無ppe仲做

仲自拍得咁開心

唔好on9啦 HA 唔係公務員唔係政府部門

藍藍路

你有多大程度上認同香港資源錯配源於無裝都返工?(三分)

叫佢地交換裝備啦

pish

大力一推

831

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

垃圾警屍
林奠話政府口罩優先畀醫護
一盒都冇收過而家
咁快柒出黎做護主犬

咁充足裝備 捐畀醫護嘛

推推推

你咁一次過問法班狗官咪淨係答你第二條
係阿,我地會確保xxxxxxxxxxxxxx,同時xxxxxxxxxxxxx,亦都會xxxxxxxxx
第一同第三條直接無視你

希望記者醒d, 轉數快d

推呀屌

仆街黑警浪費地球資源

呢個真！
狗又唔撚識著同除！
得物無所用，on99

推！

英勇警察執行職務
要保護警察 人之常情
如有意見 警方可立即離開 受損係廣大市民

歡迎記者取材，每人只問一題逼班高官答

1）尋晚既疏散行動中，警方防護衣明顯比前線醫護優勝，佢地係行動中分別擔當咩角色？

2）（追問上題）承唔承認係資源錯配，醫護比警方更大機會接觸懷疑或者確診患者

3）警方現時一共有幾多套防護衣、眼罩同n95口罩？係邊度黎？係幾時買入？

4）相信林太(or whoever)都唔會否認，全香港人宜家都係坐埋同一條船，見住前線醫護得返一個月裝備，會唔會下行政命令警方捐贈一半醫療裝備比前線醫護

推爆佢

的記者好蠢

最急要口罩嘅人冇口罩係咩玩法先？

佢哋咁高裝備上埋前線取代醫護啦 反正又可呃ot

忠誠勇毅 貪生怕死

問咗啦

唔答

歡迎記者取材，每人只問一題逼班高官答

1）尋晚既疏散行動中，警方防護衣明顯比前線醫護優勝，佢地係行動中分別擔當咩角色？

2）（追問上題）承唔承認係資源錯配，醫護比警方更大機會接觸懷疑或者確診患者

3）警方現時一共有幾多套防護衣、眼罩同n95口罩？係邊度黎？係幾時買入？

4）相信林太(or whoever)都唔會否認，全香港人宜家都係坐埋同一條船，見住前線醫護得返一個月裝備，會唔會下行政命令警方捐贈一半醫療裝備比前線醫護

記得問埋佢哋點解醫護冇csi口罩
但係其他公務員有
唔係話口罩就先被醫護人員咩

推 齊上齊落

Pish

推推推推

dllm

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

Push dnlm死黑警

real

因為黑警真係驚黑警死全家
有報應

印埋相出黎問柒婆啦

點解可以自拍，係咪想車頭相係最近期個張

黑警幾時先中回力鏢

因為欠缺專業嘅醫療知識 所以要受多D保護咯

到最後記者又係問大幾條冇意義嘅問題

點解popo明知醫護唔夠裝備，都唔主動分啲畀醫護

wish

推到佢永久置頂

應該係問，咁辛苦搜羅到既抗疫物資點解優先俾黑警而唔係前線醫護

如果唔係佢實話醫護都有物資架，係數量唔多啫，你地都知全球欠缺架啦....

瘋狂追問

記者要問呢個

你係度開post不如PM佢地Facebook ig啦

其實係咪應該開個post
我哋打曬想記者嘅問題 跟住推到永久置頂
記者問題啲質素 真係拮唔中政府痛處
完全展示唔出呢個政府有幾無能

5) 由監警會半年未有報告，到依家警察比醫護有更多醫療裝備，政府到底係咪有意令警察成為特權階級？唔係可唔可以解釋點解警察會比前線醫護有更優良醫療裝備？
(應該太主觀唔用得但我自己好撚想寸柒佢地）
pish

佢哋會應機㗎咩 不如你試下dm佢地
辛苦曬手足

知識唔夠 de-gowning咪又會中招
點解唔俾專業嘅用

因為要保住黑警條命咯

呃正皮seek attention 果個又唔係我
自己開post等其他人去做你都幾戇鳩

真係要問到佢答唔到

答唔到你嗰陣 咪miss你條問題 同帶你遊花園咯

如果有人逃走，黑警呢身裝備跑唔跑得郁？

屌佢老味依佳弓政府

記者 一定要問

tui

呢記者冇撚用㗎，唔敢問呢啲咁尷尬問題！

Push!!!

維穩工具唔死得

幫推

一定要問呀 屌你老母

一個獨裁國家入面維穩係最重要，支共根本唔在乎死幾多人，反正有十幾億人口，死幾千人甚至幾萬人有乜所謂...

推到熱門

Up

721831

推…。。

如果李家超出嚟一定要點佢名問

呢個真 佢地識撚除咩

推 一定要問

推多次 要問啊!

推啊

同意每人只問一題逼林奠答

識問問題嘅記者已被請走
立場老蘋唔會被叫

555555

黑警套防護裝備好似人地入福島核電廠果d

無限資源係唔同d

香港唯一無限資源政府部門：

香港警察（恐怖分子）

剛剛打左底
一陣佢會答防護衣係為左捉檢疫人士

每人問一題
逼林奠答

真

記者入

推 班黑狗憑乜撚嘢

快推

咪再問又長又無重點嘅問題

記者會選擇過架，唔駛諗會有尖銳問題問佢

幫推
屌你老母你哋果條賤種命未撚玩完已經個個奇蹟 宜家仲要浪費地球資源？

記者們 唔該唔好同班冚家剷遊花園 直接入主題啦好無

揀過記者啦，而家又揀 SCMP

相信好多人都想知

一定要問

就正如ban 利君雅入場
其他記者見到利君雅咁就寒蟬效應，個個都唔問尖銳問題只問鳩問題。

推！！！！！ dnlm死警甴

please push ar

區家麟講過
紅媒只會派又蠢又渣又聽話嘅記者令去政府記招

好多人都想知

一推再推

推
記者問得有意義啲好冇

黑警死全家

因為傳媒知道晒係廢up,求9其叫班2打6去9up幾句就算

已經答咗，大話加廢話

會去檢視，醫護一定優先，有一定指引

推埋上國際唔該！

必須推但推唔郁

推高twitter 先啦！

香港警察 貪生怕死

up1

答案是：柒婆只有三萬幾警察，咩嘢醫護，市民行撚開啦

記者係唔會問呢d
為交差為份工佢地只會乖乖地問一堆垃圾問題畀政府遊花園
而真係有心問嘅已經唔畀去記招

怕死又做唔到逃兵咪FG

醫護自己放棄 講閪咩 佢地抵死架

自己投票放棄罷工 喊你老母咩
班狗點解可以咁串呀 除左有槍 重要人地3萬隻齊上齊落呀
屌你班人罷個工都唔齊心 抵你地俾政府禁住黎打 中肺炎啦訓係棺材果陣記住係自己囉黎

放呢呢張圖去藍絲group啦

有適當咁採購物資保護警員囉
醫護係點我地點知姐

佢地唔會答點解
我預計佢地只會答佢地會確保醫護有安全裝備下工作乜乜乜 隻字不提黑警點解會有full gear

咁又係 之前啲記者就係咁
但如果好似利君雅咁jer住班狗官就有用